香港人如何用facebook推出國際好值得思考

大部份香港人依賴facebook打文宜,ig,twitter都未必用
用中文比邊個睇?自己人多數知咩事,藍同中立就唔會理
group私隱就唔會比外人睇到更何況係外國人點樣睇到呢?
係自己facebook 首頁轉載唔係朋友都好少follow你,一係知名充度高先有用
一係香港人諗到個facebook打國際線方法,如果唔得就要用多樣社交媒體幫手打文宜
用的話就唔好全政治,有返自己興趣follow,先吸引到外國人睇

有人理樓主嘅話，twitter一早個個tweet都過萬rt喇

事實就係，大家想打卡，圍爐多

都係㗎， 都係㗎facebook講句嬲嬲 黑警死全家有大把 like 㗎啦， 好過做實事

推1

推2

推3

推4

椎5

推6

推7

推8

推9

推10

同埋facebook個演算法要入到其他圈係好難
個人覺得facebook都係打外國朋友牌，主力向本身識嘅外國朋友講多啲香港嘅事，有時佢地未必好清楚成個脈絡（新聞冇報）
如果係要拓展戰場，twitter／Reddit應該效果好啲

最大問題香港人唔玩twitter／Reddit
淨係沉醉於facebook， 被打壓都覺得冇問題繼續

近排MILE TEA AILLANCE單野係好好的機會，比香港的事外國知特別係附近國人的人